對嘅人·錯嘅時間

點解啱嘅人永遠都係相遇得太遲？明明大家都係對方心中所想所愛，但偏偏要我係你有男朋友之後先認識到你

有冇人可以開解下我，我個心真係好攰

依種感覺我都經歷緊
相逢恨晚

攰你老母 知人地有仔仲搞鳩人地

好明白 如果我同佢早半年 或遲半年
就已經一齊了

我冇搞鳩人地啊，我有係適當時候走㗎

同埋我一定唔會叫佢放棄佢男朋友，佢可以為你放棄男朋友，佢都一定可以為左其他人放棄你

佢咪又係賤女人騎牛
同自己條仔一齊但心中所愛係你
咩對嘅人錯嘅時間真係難聽過粗口

唔使攰，你覺得佢係對的人，但唔一定人地覺得你係對的人，可能佢只係當你係好朋友，唔好一相情願。努力搵下個對的人吧

對的人 就會係對的時間出現嫁啦
唔對既時間 就唔對既人啦
你自己諗下我講咩

人地有男朋友唔搞人啦